「524」大遊行全攻略！

1. 集合時間/遊行路線

集合時間：1:00pm
遊行路線：銅鑼灣sogo- ->灣仔修頓球場

提醒：今日遊行係一點開始！喺睇到呢個post嘅時候應該係要出咗門口！今日準時好重要！

2. 遊行主題－反國歌法

呢個我都係啱啱先知，因為所有文宣都係咁出。而一個遊行最忌有太多主題，謀體好難focus報。

更何況民陣已經plan緊遊行針對國安法，所以希望大家今次Focus返國歌法！

3. 遊行目標－谷人數

今日目標係谷人數！！向外國證明香港人反惡法嘅決心！所以一點鐘一到，大家就要開始唸辦法聚人，例如搵個冇狗嘅地方開始嗌口號！

今次遊行文宣比上次多咗好多，連登都多咗好多post傾，就連我啲淺黃fd都有喺ig repost今次遊行！人數一定會有一定保證，大家大膽啲聚人！

正因為今次目標係谷人數，大家就真係唔好冒險帶文具啦。

4. 遊行口號

萬能口號：
光復香港，時代革命。
民族自強，香港獨立！

針對國歌法口號：
中文嘅可以求其一位手足直接嗌「反國歌法」，之後其他手足跟上。

英文嘅可以試吓「No National Anthem Law！」，嗌法同上面一樣！

5. Be Water

大家明嘅

6. 其他

去唔到記得可以報哨俾fd知！

btw我好似見唔到今次遊行有公海，如果你認同上面嘅遊行主題...目標等等，可以入呢個公海傾，啱啱開的。

推到完場

No National Anthem Law

推

Push

64616642星火

求十連
我要手足見到

求十連

今日應該有幾千人會被捕

請睇live先，同狗隊同一地點集合？

後備路線係
修頓- ->Sogo

推 #東廊
1252 近銅鑼灣5狗1EU roadblock

Sogo比黑警塞撚死哂 屌佢老母
人人地比人行唔得
係要撩鳩人郁手

Sogo見

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

去修頓

咪撚再sogo出 換出口

推唔郁照推

我見立埸Live集到人喎

Up up up

1300 #銅鑼灣

SOGO門外持續舉藍旗，請提防警方大規模截查。

今日警方採取簡單粗暴的人海及橙帶戰術，阻止民眾開始集結，較難打開缺口。

#公眾安全情報

可唔可以討論即時轉場可行性？

係現場既都知吹唔起...

sogo已被包圍

我唔知有幾多人
我睇立場live個畫面係集到人
應該係出發唔到

Sogo 有分店，去唔到呢間咪去第二間

#銅鑼灣
1306 波斯富街x軒尼詩道 約20防暴往軒尼詩道 金鐘方向推進

出黎呀

pish

等cwb大規模封鎖後自己識做
夜晚老地方見

1307 西隧入口往港島rb, 的士巴士私家車都查

樓主行動撚

唔駛轉場住

Sogo好多手足
有啲喺黨鐵未出到嚟/喺灣仔嚟緊

Sogo shopping

國安法呀麻

香港獨立

遊行開始 全世界出黎啦
咪撚屋企涼冷氣啦

唯一出路

#銅鑼灣
1316 銅鑼灣景隆街外近海皮8-10黑防暴向灣仔行

紅隧出口土瓜灣去旺角位置有🍍查車

人夠多真係唔撚驚佢，夠疆就全部都違反限聚令出告票

咁撚多人你同我講冇人喂5毛收皮啦

#灣仔
1317灣仔 告士打道稅務大樓對出
1eu 向金鐘方向前進am 6214

建議大家唔好企定定係sogo門口

#銅鑼灣 🔴
1320 駱克道波斯富街交界360度有狗，包括至少40綠狗20速龍

1327 #銅鑼灣 銅鑼灣廣場天橋再次催淚彈。
#公眾安全情報

Tui

尖咀有sogo

#天后
1330，約7防暴由波斯富街謝斐道跑向灣仔方向

1329更新

大把人出緊
1點遊行 香港人3點到是常識吧

#銅鑼灣 京士頓街
1335 2豬1eu 3私家車 防暴落地

#灣仔
1336狗總外軒尼詩 1號水炮1裝甲 往銅鑼灣

#銅鑼灣 🔴🔴
1335至少4鬼私2豬 京士頓街停泊，有最少30防暴衝緊出嚟
‼️小心包抄‼️

⚠️1335 SOGO 已全面被包圍

請大隱隱於市 暫時BE WATER 融入普通市民 扮一下

#銅鑼灣
1340 鵝頸橋億世家前多架豬籠 加多一架私家車 車牌VR9576

push

1340 水炮車正向CWB前進, 糖街黑旗

大把人出緊但佢哋嚟唔嚟到都成問題 未聚到人就出tg 你覺得3點嗰陣仲聚唔聚到？ 班狗唔俾你聚你根本都聚唔到 而且遲到本身都係有問題
Anyway自己睇路

1342 #銅鑼灣 #軒尼詩道 #SOGO
防暴警察繼續駐守sogo，其他地點的防暴警察開始追擊遊行人士。
#立場

聚完可以散 散完可以再聚
真係重狗到全個港島都係狗先轉場囉
依家點會出唔到港島

推
出緊

#九龍城
1343 太子道東 回旋處附近的富豪東方酒店巴士站 一衝一私家狗車截左架的士 查左2個黑衫中年人

各位睇數碼暴龍既記得買飛

#灣仔 🔴🔴🔴🔴🔴
1348 一水砲車,一豬，1eu,一銳武 由警察總部向銅鑼灣方向行駛

要出真係搭黨鐵
封撚咗高速 cls

we shall never surrender